【街頭搶孫】孫女「失蹤」元朗重遇 香港嫲嫲內地外婆街頭爭孫

元朗發生街頭「搶孫」事件！今午下午1時許，元朗合財街合益街市，兩名女子在鬧市爭奪一名1歲半女童，兩人互不相讓，引起街坊圍觀，其間有人報警。警方接報到場調查，原來兩名女子分別為女童的62歲姓曾嫲嫲及64歲姓羅婆婆，經協調後，女童由婆婆帶走，案件列糾紛。事件被街坊拍照上載網上，引起關注，香港01記者與「爭輸」的嫲嫲取得聯絡，嫲嫲悲慟萬分：「小朋友愁眉苦臉，只想佢開開心心成長！」

曾女士表示，孫女昵稱譚小寶，是家中年紀最小的成員，家人心中的寶貝。小寶媽媽為內地女子，與前夫育有一名現年約10歲兒子，約4年前與小寶爸爸結婚，並着手申請來港，後來一度被懷疑假結婚，在2017年6月在內地誕下小寶釋疑，但同時無再到譚家留宿，而小寶媽媽及哥哥在同年年底獲批單程證。

小寶出生後3個月由女家照料，並有小寶爸爸每月支付4千元生活費。然而，小寶滿3個月大後，女方稱「一人湊一個」，將小寶交回男家照顧。「佢嗰陣又瘦又黃，條頸唔識轉，後尾發現係肌肉瘤！」曾女士心痛不已，對小寶更是悉心照顧，令小寶快高長大，展現歡顏，更被醫生稱讚「生得好」，一歲如歲半身高。

女孩獲單程證 內地媽媽帶走提出離婚

好景不常，曾女士稱，上月底小寶媽媽以小寶的單程證獲批為由，帶小寶回鄉辦理手續，其後一直拒絕男家與小寶見面，更於上周向小爸爸提出離婚。曾女士懷疑，小寶已順利取得身份證，可能有人不想工作，打算利用離婚及小孩申領綜援金。小寶「失蹤」逾月，譚家很是擔心，「個個都瘦咗」，尤其一手一腳湊大小寶的曾女士更日日以淚洗面，但多番聯絡不得其所，亦不知女家住址。

直至今日曙光乍現，曾女士在合益街市買餸時，竟發現一名坐在嬰兒車的女童與小寶相似，但較小寶瘦削，她上前細看：「個天有眼，真係我孫女！」曾女士即時將小寶抱在懷中，同時卻引起小寶婆婆羅女士的爭奪，小寶嚎啕大哭，你來我往之間引起街坊圍觀，更觸動警方到場，曾女士稱，警方指現時小寶由女家照顧，而撫養權一向偏向女方，曾女士逼不得已惟有放手。

曾女士不見小寶一個月，見小寶由活潑女孩，變得「木木獨獨」，並滿面愁容，初見面時更一度認不出最錫她的嫲嫲，後來認出嫲嫲後，緊緊擁抱，不願放手！曾女士稱不會放棄，正準備聯絡律師，爭取小寶撫養權，她說：「如果小朋友開心，畀佢湊唔緊要，但佢唔開心，我想畀小朋友開開心心咁大！」

支那狗一定又想屈返人一筆

大陸呀婆想借孫女申請落黎香港

所以警察幫大陸人果邊

之前有一單好似係個老婆殺左個老公
老公班親戚仲要俾一舊錢對方
帶走個小朋友

黑警應該學所羅門王，即場拿起把刀....

支那女人真係當個閪係搵錢工具

你老尾臭閪個大陸婆同前夫咪有個仔囉，仲要搶埋人個女

呢D事要靠撫養權 , 外人好難理

最慘香港大把傻鳩男人中招

大陸閪 屌完咪算
點撚解要埋單 咁戇鳩

小寶媽媽及哥哥在同年年底獲批單程證。

屌

小寶已順利取得身份證，可能有人不想工作，打算利用離婚及小孩申領綜援金

屌

又多幾隻蝗準備黎拎綜援

全家都仆街死啦屌你老母

又係啲廢中北上
你自己爽幾次就為香港帶黎起碼十隻蝗蟲
你去叫雞啦好嘛

自己教唔好個仔去幫支那雞落黎香港搶資源仲想人幫你

可憐

申請埋成個家族落黎

個嫲嫲

一人一半唔駛爭

仆街
又一個開3, 4個

呢個先係重點

不過男家都係on9
一開始都睇得出為張單程證
生咗個就以為會無事

又係啲係香港娶唔到老婆然後走去啲唔知乜鄉下娶個窮女人等對方可以一個嫁人三代拿證嘅廢男..完全同情唔到。

假結婚申請仚家落黎
個孫有病就掉番比香港養
冇事就搶番去禁固 又屈多筆贖金
痴撚線物種

好景不常，曾女士稱，上月底小寶媽媽以小寶的單程證獲批為由，帶小寶回鄉辦理手續，其後一直拒絕男家與小寶見面，更於上周向小爸爸提出離婚。曾女士懷疑，小寶已順利取得身份證，可能有人不想工作，打算利用離婚及小孩申領綜援金。小寶「失蹤」逾月，譚家很是擔心，「個個都瘦咗」，尤其一手一腳湊大小寶的曾女士更日日以淚洗面，但多番聯絡不得其所，亦不知女家住址。

交稅黎養垃圾

條仔垃撚圾，買大送細都照埋單

唔係佢自己埋單呀，係香港人埋條女單

抵撚死啦
個仔走去娶個大陸閪
拎撚左張身份證就連個孫都搶埋

然而，小寶滿3個月大後，女方稱「一人湊一個」，將小寶交回男家照顧。「佢嗰陣又瘦又黃，條頸唔識轉，後尾發現係肌肉瘤！」
如果唔係個中國人點會咁好死

生撚完離婚再上公屋lam綜援

最撚垃圾係個男人
成件事既起因就係佢佢由乜都無做過

兩個只能帶走一個

其實有理由相信連個女都係前夫，成個都係騙局

香港日常

又係啲仆街中港婚姻

兩邊都係垃圾 引蝗入室

又係d垃圾男人

都係諗起呢類故事

支那臭閪

第一日知 支那G?

呢到大把潛在Case

條form 不嬲都係咁玩 係佢地腦中

你個仔野咗支那蝗入香港想我同情你都好難

之後就大罵香港啲屋好撚細
但就點都唔死返上去

錯
係咗返去中國，再霸住香港間公屋

可能連個b都係個前夫所生
幫人養便宜仔, 仲要申請埋落黎香港

中港婚姻十單有七八單都係假結婚呃完居港權後離婚

連登仔都吹奏大陸妹架

冚家攞曬證爭個女就有得咬綜援 老虎蟹都唔放手
所以班中佬港男要學下有錢佬 想要揾支那女人交配唔係問題 但一定唔可以俾女方知自己既私隱同結婚

食清你， 再彈你

冇用嗰時扔低個女，有綜援嗰時即刻搶返，不負蝗蟲之名

全部都送返上深圳慢慢爭飽佢算啦

中國阿婆會由鳩得佢斬死個外孫女
反正自己個女都可以申請佢落嚟

個個月用佢嚟問政府攞錢喎
到時夠十八歲咪唔要囉

基本嘢啦個女人兄弟姊妹又可以經佢老母申請嚟港，

跟手兄弟姊妹個老公老婆仔女又可以申請來港

無限loop

loop起碼十幾個

又係呃身份證
屌你老母支那雞

爭乜野全部送晒返上塊唔比落黎

全部低端支那人死返地獄鬼國啦

大把 然後用把口話要自力更新然後又呻壓力大又呻湊唔掂又嗌生嗌死
社工就冇得唔理，容乜易佢真係死
就焗住要求佢要福利，為既就係佢唔好拎啲細路黎較飛，害左啲細路，搞到香港又多啲害蟲
佢地就可以大大聲講係社工求佢拎架咋，佢都想做野呀乜乜柒柒咁

香港人
辛辛苦苦做奴隸比唔上大陸人耍手段輕輕鬆鬆嘆世界

一路收政府啲援助
加埋社工狗幫佢死搲爛搲搲多幾樣津貼
之後又靜雞雞出去送下外賣炒下散又唔使交稅
發過豬頭

中國畜牲

一哭二鬧三上吊，無敵

支那狗屌你老母
分分鐘個o靚妹個親生老豆都係大陸人黎

小寶媽媽為內地女子，與前夫育有一名現年約10歲兒子，約4年前與小寶爸爸結婚，並着手申請來港，後來一度被懷疑假結婚，在2017年6月在內地誕下小寶釋疑，但同時無再到譚家留宿，而小寶媽媽及哥哥在同年年底獲批單程證。

小寶出生後3個月由女家照料，並有小寶爸爸每月支付4千元生活費。然而，小寶滿3個月大後，女方稱「一人湊一個」，將小寶交回男家照顧。

唔知有冇理解錯
1.大陸女人10年前同另一個男人生左個仔
2.4年前大陸女人改嫁香港男(小寶爸),並申請來港
3.政府懷疑假結婚唔批
4.2017年大陸女人係大陸生左小寶釋疑,之後再冇留宿,年底陷家獲批來港
5.之後帶埋個女走唔見人,男方仲要每月俾錢
6.女方提出離婚

點睇都係假結婚/騙婚啦
個香港男人是咪傻架

身邊總有幾個廢中娶大陸女人

仲話唔係假結婚
屌你咪又係用個女黎申請哂全家落黎

娶大陸女人呀拿，下場就係咁 好心啲男人唔好上大陸娶老婆啦，佢地一拎到身分證仲唔飛起你咩

好心爭氣d 咪娶大陸女人啦

屌你老母可唔可以殺死曬呢班仆街
特別係個賤重男

呢啲嬤嬤去邊到揾？ 唔係個個老人家都咁有心

小寶爸爸

屌你老母 個男人娶支那雞 搞到咁多問題出黎 最好兩家人都全部死！ 老豆要死 老母要死 個呀哥要死 個𡃁妹都要死 最好全部燒死！！ 誅佢地九族 正一仆街黎

多得班垃圾廢中 成日以為有真愛 為咗張身份證咋
垃圾

驗DNA啦, 可能個女都唔係個男人生

低層不停生咁先有勞動力一直服務有錢人